成日check 男/女朋友電話既入一入黎

同男朋友一齊差唔多兩年
佢耐唔耐就會係我未同意下拎我電話去睇 ig呀whatsapp呀
而我從來都唔會去check佢電話
唔鐘意俾人睇電話唔係有野瞞住佢 (拍拖之後我都冇乜同異性交流 私chat)
只係覺得拍拖都應該有小小私人空間 私隱

唔好再主動/靜靜雞check你另一半喇
俾多啲信任大家啦

冇女朋友

等下啦

唔想齋等乜都唔做

Check=唔信任
我都唔中意check人 俾人check

男朋友好好會喺我面前撳
借啲依畀我 check

無女朋友 完

證明你未俾得夠足夠安全感對方

我同男朋友成日交換電話用
佢部電話=我部電話 係咪咁先叫好？深信大家又自然